（免食兵快節奏moba) Gigantic 巨獸

link:
Trailer:
影片詳細介紹

Q:玩法係點：
A: 5vs5 對戰
每組有一隻巨獸
要拎分去幫自己隻野打爆對面隻野

Q:有幾張地圖?
A:總共有4個地圖，唔同地圖有唔同打法，夠晒新解感。

Q:有咩英雄?
A:有22隻英雄：有遠攻近攻控場補血輔助唔同類型
每隻都有技能樹，可以應戰情揀唔同打法
詳細英雄介紹：

每星期5隻英雄free，星期二晚rotate

Q: 更新得快唔快？
A: 固定1個月更新一次，上2個月都有出新英雄

Q: 難唔難上手？
A: 絕對唔難，一入驚有教學。仲有練習場比你試下啲英雄

Q:有無中文
A: 台灣人自製

Q:有咩咁好玩:
A:1.唔洗食兵，一開場就打得。節奏夠快
2.英雄設計有特色，亦都平衡
3.唔係snowball，唔會輸左個開頭就反cup唔到

影片詳細介紹

好似幾正咁

down緊啦巴打

Pish

Play with me~ Ho Ho play

免食兵嘅MOBA都好玩

各花入各眼姐

Go Home eat Dirt laa 7head

push

PUSH NO USE
RUBBISH GAME

收皮啦